（純發洩）做唔到既野可唔可以唔好亂應承人

有人話已讀不回好難受，其實亂開承諾咪仲慘
e.g. 一陣覆你 遲d覆你
我唔介意你say no or 直接唔覆
但你講左又唔算數咩意思
有人話佢可能忙唔記得 （但都唔好比發現佢覆common grouo 既野啊）

利申 溝唔到女既毒jj

不嬲咁講都係hea9你
可能根本乜事都冇 勁得閒 但係唔想理你咋

認真就輸了

抵死啦
你智障仔咋

有時太忙真係試過唔記得覆

決斷d唔係仲好咩

學到野（成日認真左）

如果試過兩三次係咪應該收手

唔想講到咁直掛
一嚟好hurt人
二嚟俾人cap圖傳出去就pk啦

太直接怕講完你跳樓咋

我以前都係 傷過幾次先學精左

對方太有禮貌啦咁
訓前講一次 朝早又講一次
然後沒有然後了

沒野慘得過見住佢係gp 覆其他人

上左寶貴一課 師父明白了

你唔係信呀嘛